{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6810&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제아일랜드A"
    },
    "text": "閑麗水道と海金剛が一望できる特急プールビラです。 客室はワンプールと最高級施設で構成されており、恋人、友達、子供たちと感動的で特別な思い出を作ることができる空間です。 弊社は巨済アイランドBと巨済アイランドCも一緒に運営しています。 鶴洞モンドル海辺は車で2分の距離にあり、風の丘と巨済自然芸術ランドも近くに位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 手指消毒剤とマスク着用は必須条件です。 客室はすべて禁煙です。 テラスプールは有料でご利用いただけます。 価格は部屋によって異なり、現地で決済します。 バーベキュー施設は炭や電気グリルをご利用いただけます。 しかし、雨天時は屋外でのご利用は不可能であり、客室内部の電気グリルを概ねご利用いただけます。 最大人数の超過や未成年者の同伴は不可能であり、ペットの同伴も制限されます。 実際の画像と異なることがありますので、ご注意の上、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この特急プールビラでは、どのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "特急プールビラからは、閑麗水道と海金剛の景色を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室はワンプールと最高級施設で構成されています。"
        },
        {
            "question": "巨済アイランドBと巨済アイランドCはどのような場所ですか？",
            "answer": "巨済アイランドBと巨済アイランドCも弊社が運営しており、周辺には鶴洞モンドル海辺や風の丘、巨済自然芸術ランドがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は5時からで、退室は12時以降となります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭や電気グリルをご利用いただけますが、雨天時は屋外での利用はできず、客室内の電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はどのように決済しますか？",
            "answer": "テラスプールの利用は有料で、価格は部屋によって異なります。現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数の超過や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "最大人数の超過や未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴も制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は制限されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用情報や料金は変更される場合がありますか？",
            "answer": "利用情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変更されますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 550
    }
}